#黃埔 黃埔手足 我哋漆咸道北將會全力向poly方向攻打 請用盡辦法過嚟漆咸道北呢邊support

#黃埔
黃埔手足 我哋漆咸道北將會全力向poly方向攻打 請用盡辦法過嚟漆咸道北呢邊support

推

幫推

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

推唔到都推

p照推

push

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

人呢

推推推

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人